食完譚哥特辣,依家五內翻騰

點解決

rip

去廁所嗰時仲爽

無咁大個屎眼就唔好食咁辣

RIP

渣ga

Lm等睇火燒後欄

樓主都算勁 頂到咁辣
我有個fd食特辣食到暈咗

胃癌

特辣無感表示祝你好運

辣殺

Rip

噼哩啪啦噗噗噗

有聲